---
sidebar_position: 3
title: "Search"
description: "Search for specific people, organizations, places, events, and works"
translated: 1
---

<!-- @format -->

import ToolCatalogue from "@site/src/components/toolCatalogue.js";

Les outils de recherche vous permettent de rechercher une personne, une organisation, un lieu, un événement ou un travail créatif spécifique. Utilisez une recherche de base par mot-clé ou posez des questions sémantiques complexes en utilisant %%SPARQL|sparql-protocol-and-rdf-query-language%%.

## Outils de recherche

<ToolCatalogue preFilter={"Search"} />


